 14  Ngudda bininj nawu Israel ngunkebmawahmeng, wanjh ngudda yiman wurdyaw nawu ngudjwarre. Dja bonj, yuwn bu ngurrikele. Ngaye Yawey Ngadjaldjamun Duninjh, dja ngaye wanjh bidyikarrme. Ngaye nawu ngehke ngudberre.